宙斯算唔算二次元毒撚？

神話有一個說法係「眾神創造人煩」，而眾神當然包括宙斯，噉即係宙斯自己造Mary畀自己屌，好毒呀